[A/I] Fate/Grand Order JP [730] 清朱古力未

54清WO

清了

樓主好多朱古力

記住送朋友朱古力比我

配佈

唔知新角技能會點呢

樓主係on9

fced

抽到一車車

禮裝

就跌出黎

想像唔到邊個係cv

輝夜月

「はわわ～、清少納言さんがいらっしゃる？」

樓主係想講收到清(少納言)朱古力未

BTW
寶具名讀音係Emotional Engine Full Drive

抽爆

又有得俾Tamamo 迷暈

Tronium Engine Full Drive

對卡面無乜愛

傳話係酋長

整大d對波先叫我抽啦

下體無反應就唔洗抽啦,有咩好煩

等滿破圖

yes
出mimimi我就抽

唯一缺點冇波

即係WHO

援交妹?

喜多村英梨

野味code

一於田村

想要朋友

隻野真係冇波又冇樣想要番呆毛貞德果種畫風

要咁多波黎做乜
反而諗緊會唔會同紫式部掉番轉
一二著和服三破先呢個樣

想要黑櫻禮多d

睇完04再講

怕炒車

源氏物語・葵・物の怪（げんじものがたり・あおい・もののけ）
枕草子・春曙抄（エモーショナルエンジン・フルドライブ）

完全相反

中立人劍

抽野介紹無細字，呢個look靈1黎
應該同式部一樣 一二玩代，三古代

互射?

2盒催情朱古力,thx

全職中立人

小刑要隔離返十四日先

活死人墓今日話24日

如果係嘅話 又要抽

收島風係大清水

抽禮裝算啦

暫時都係諗住抽齊禮裝就收手

張伽摩有少少似人造人

招寶具好似好勁

基本上有CBA嘅綠寶好難廢

以我pad腳膠學者既眼光
今次呢隻會賣腳

個4星code係咪就係貴妃雞專用code

鐵球大佬

係咪寶5?

紫式部都無啦啦同晴明拉上關係
會唔會清少納言係道滿弟子，再搭多個魔性
等佢2個互相特攻

（＜ゝω・）

==

4mk==

On9 =_=

（<ゝω・）☆

記者：你是用怎麼樣的心態去渡過這20天？
小周：我當時就看那個偶像大師，邊看邊哭

低Hit又無NP率就會弱

same

食肉

抽齊=5張喎

射射

人造人畫嘅裝，突爆就基本啦

我想吃牛角包

小刑不嬲都自己隔離

新野連發到先叫我

屎忽王唔夠用嗎

2HIT俾多了

各職都有就最好

咪臭係

週回弓只用泳貞

寶5未

閉上你的咀！

人類真是恐怖

抽晒啲石中左土蜘蛛 其他印花換乜好? 火武士貓同水個隻值唔值得換?
而家多左隻火主角貓同暗屬個隻

仆街人造人畫既
次次抽禮都中人唔中禮

新嘢除咗水gama其他都係無用

今次收手嘅條件係清姐2 裝5

歐洲人.gun

我想開圖鑑咋

木個隻唔係好勁咩? 我睇落覺得幾勁

(´･_･`)

清姐係咪會有輝夜月d顏藝

無課想中張5星禮

4mk

係咪要過埋情人節活動先至1900萬

其實隻水勁係邊?

5cd 解5rd覺醒+轉珠，覺醒又唔差

返而想知木果隻其實勁係邊忽？ 隔離又係好多人覺得木果隻勁

同埋3個9筒1個7C
同配置得fate saber,攻擊力仲高過saber,多2SB
不過超覺攞左9筒就無防綁,saber有防綁

ys

腳巴你講果隻係櫻吹雪，解覺醒無效係新果隻27c 超覺7c/9筒

大蟾蜍我覺得把裝勁,櫻花公主本體勁好多

大蟾蜍我貪佢5cd夠短，可以快啲開第二次

同埋你落晒櫻公主同大蟾蜍可以齊晒防雲防膠紙

我係覺得隊長技同覺醒都幾勁

主水屬解唔俾消珠得2隻,同埋佢6CD穩出6粒水
心轉水就有D困身,要睇下關先制唔死先諗用唔用
不過佢整得5CD都當心轉水係負面效

快刷關我落晒兩隻

我覺得係新一代木屬快刷王者
攻略就麻麻地,我唔熟D有高回+減傷既木屬隊長配搭
得返一半回打難關真係心驚膽跳

呢啲都係拎嚟快刷，高難都係用返遊戲魔女果啲隊

聽聞夾木北歐

應該好快會有日本人用佢地黎出片打裹異/星壞

呢集好搞笑

女性太可怕了

準備搬屋先

暫時今季最好睇

想回坑
Cba加梅林係必須
另外仲要咩好 北斎？

牙敗要戒下丁

唔回係最好

星期三四先要交既野，岩岩同我講今晚要做好佢
我真係好撚開心啊

UCCU

屌你屎忽

有得ot咪幾好
利申: 廢中

笑4

講得好

一場萍水相蓬, 為你好咋

好快唔同哂

諗緊抽唔抽雙pack d故事限

雞

諗緊要唔要抽一下小玉

Swtich?

KIRAKIRA

趕得切尾班巴士

行路no problem

上環點行返去

你邊度做野先？

上環，住沙田

不了

路係行出嚟

咁我等到12點搭的士再claim唔好

行路d空氣流通山無咁易中肺炎

依刻仲要人OT 咩公司黎

我都未收工

我d朋友成日都話如果開左條海底行人隧道我實會用
其實係真

Audit賣時間賺錢

你做突發嘅就無得講啦

幾錢

唔怪得顏色又藍又紅啦

OT應該冇錢啦

乜野大隻先??

之前好多的士去深圳灣口岸度兜生意

美國巨人

有d好缺德既人亂扔口罩係山路

保羅 班陽?
畫風好差喎

PAUL
劇情幾可愛

不過我同意毒撚係咩都想屌既

武藏真係好萌 我真.老婆

提媽

尼日利亞爆發不明疫症，在不足一周內已造成過百人感染，至少15人死亡。

曾經既家鄉

呢2件可以組隊參加最抵打組合

一定要搞大媽媽個肚

衞生防護中心深夜再確診多四宗新型肺炎個案，累計增至42宗。衞生防護中心總監黃加慶和港大微生物學系講座教授袁國勇，稍後會見記者。

U 2和B FANS

非洲石

深夜開記招

青衣島

唔係實姊黎架咩?套漫畫

係實姊

牙尼

仆街了
我同天草都係附近

佢套卡通實姊變左做阿嫂啊屌

打J姐

有無乜要我地突登燒比你地?

漫畫勁好J J左未

KEEP住CHECK新作

再見了大家 教會受感染了

岩岩先有拖拍岩岩人生先有希望 我唔想咁快收皮住

我地大家要有心理準備可能會失去天草

by阿介

暫時初步懷疑係排氣管室內的駁口位有問題

尼癡天草
唔好死呀

2020年既公屋仲犯緊03年既錯

但係U型管無事
係出響糞渠度

洗唔洗全棟隔離?

聽講淨係07室疏散

淨全座07室走
其他無事

屎渠出事可以點救，以後唔去廁所?

係咪如果有1比99漂水倒渠就唔會有事

錯
vent pipe出事防唔到

你地搵水喉膠布封曬堆駁口位佢

依家唔係話抽氣個喉出事咩？ 好似唔關渠事

vent pipe咪條喉

我指上面話倒漂白水唔關事

講真 周庭真心高質

邊位巴打咁痴線

我想add庭b

其實係我黎
我係庭b fans

所以我咪篤緊你囉

我想同庭b做朋友

新火巴係咪仲儲緊石等tamamo 9

最近d池真係冇乜吸引力

瞓左差唔多一個對

西班牙流感 德國麻疹
係得啲支那人特別煩鳩

漏左永遠

全港死清光

兩盒朱古力、thx

咁大個人仲直貼P網

細佬文言文唔好
清，少納言 係咪姐係「靜啦撚樣」咁解

twitter?

教會決定要同全fgo巴打攬炒

ohshit

seed

攬唔到我

台煮唯一清泉

我絲打堅持唔帶口罩 下半面個妝融晒

我的野有肺炎病毒 點計數

靠你對付啲狗

呢幾日咁得閒日日上黎9up嘅

我睇大橋彩香抗炎
比哂d野我你再隔黎就夠了

前一排太多示威post 懶上

定係有個叫清少好肯聽勸 就清少納言

(C97) [時間差攻撃 (遠矢大介)] MOE

已丁，射射

清=清少納言既原姓簡稱
少納言=佢做皇后女官時好少講野

中國軍方駭客入侵Equifax 1.5億美國人個資遭竊

好心專心抗疫啦

所以真係冚國剷都唔抵可憐

哥達鴨咁型

廣東省人大常委會召開緊急會議，即時授權廣州市和深圳市政府，在必要時可依法緊急徵用房屋、設施、物資等作應急防疫應變，是中國改革開放後首次，也是2007年物權法後，首次政府被授權有緊急權力徵用私人財產。

共產

c97啊 ching

隻高超鴨係人扮?

識用技，點扮

咁隻高超鴨好有魔性- -

waifu

d黨爭輸哂

發電所之戰睇到笑左出黎

又輸咩

隻pk貓成日都入境，好好笑

搵唔到咩發電所

你呢邊緊係無

果然要七點幾就出去食飯

文奶

原來分勝負啦

老師!!佳

on9後期係咁chur黑肉上位
問題又唔係真係chur得起

以前chur老師chur得太盡 大部份入坑既毒撚都係因為老師

大家記得支持我

神知咪又係一個千尋反殺

其實輸又有咩好怕wo

神知個個直頭係無厘頭

一開始唔諗輸贏咪得

55

因為千尋可能係最貼近現實會存在既女仔
利申: 天理派

天理派蒲頭!!

mimimi

無天理

天理唔贏真係無天理牙

我記得係一早有跡象証明係千尋㗎喎
btw 都係魔法老師最易估

爭乜撚呀要曬未得

可以參考下

個封信睇完之後真係激撚死

我都係全都要派 所以不嬲輸都無乜所謂 只係個男主廢

明明兩個鐘前先食完晚餐，而家又肚餓

反正都唔會醒
無所謂啦

屌你

惡

岩岩先收工係咁惡架啦

ot之鬼

630諗住走人然後就比野我做，要走之前做好

我都想做

食屎啦你

hehe

而家睇四月升唔升到
佢直接當左我係下個grade咁用

加辛可以唔加薪

而家已經係加辛

你是咪生蟲?

生BB啊

甩埋淨低果d頭髮

上次出黎我都多過你啦

牙介

有無人開始儲糧

唔洗啦

儲咩糧

儲緊牛餐肉

有散髮版架？

PS4

放頭髮好J過雙馬尾

How to攞牙

睇人出完殘血奧KO對面會出爆衫版

gbf9滾

滾去線上大廳隻揪

咁你第一個喎
are you sure?

就快可以抽新5星，好緊張

其實依家個市長都好廢
真心驚

人造人張裝

美國政府授權駐港澳總領事館人員，因應新型冠狀病毒肺炎疫情，自行選擇是否離開香港。

唉 我無家姐

北野護士

妓女

SICK BALL

我fgo9

唔識

你SEARCH下就知

有本本

大人をだめにする看護師北野さん

jang

係咪熊貓先有日文
n同e都唔見，e得泡文

想屌

聽日運600個口罩入教會

見到d咁既野

要買vr chat了...

變聲器

係

今日又執左4k

你有笠啲人仲易誤會

安曼

唔係免費架咩

?

vr個部野
日本妹好萌

rice
窮L只可以用mon玩vr chat

溝未得

溝唔到啦 我又唔係美國巨腸

日本妹聽到america 就濕晒

港豬口音可以扮外國人

咁夜仲打J

non-h

一望畫風就知係畫聖劍個條友

好靜

黎蛇有冇睇pkm DP

戈亞斯

尋日放假 3點幾先醒 打左成日機差d又斷登

一起身就係login晒啲驚先

買左新驚緊係即刻玩黎緊玩p5r又會潛個幾兩個星期水

5 c pkm

又唔係叫你清體，login kill app 一分鐘就搞得掂嘅野

R幾時出，仲未預訂

2.20

鑽石公主號又多39人中，仲有一個上船嘅檢疫官中埋

刷牙嘅時間已經夠login晒

一起身就諗住打機 一打就打成日

愛alter力

冇黑A失敗!

有呀，太黑睇唔到

起咗身唔想做嘢

Home office

我依家公司都係隔日返

你地就好我公司除左要戴口罩之外同平時一樣

same
仲有個陷家鏟返過大陸

我公司屋企人或者本人去過支那都要隔離14日先俾番工

好想mofu

提提巴打記得login

咁似我隻01個pose既

完全一樣

臨界碎龍

激昂金獅

黎啦

3月

又要俾金獅揼柒

對住呢2隻濕鳩，我都係拎笛算

爆到七彩

隻臨碎有招同MHFZ差唔多嘅全moon爆炸

臨碎有新bgm

將舊果首arrange過

AN已經有update
就睇下爛果今日又會唔會又阻頭阻勢

如果張蘿有一張圖露多少少 睇怕都兇多吉少

iOS 已up

ios up到即係無咸濕嘢

你有沒有玩FGO
新果隻係03

我有一堆本子想放,有沒有人義海價收

03塊面肥啲

咁不用抽了

不了 換個pose都好啲

失格

結果今次真係fgo個ser爆炸

符合國情

反正仲有大把會出 一樣樣咁濟就唔入啦 空間都冇咁多放

如果有位,我都想買多2隻尼祿砌02出黎擺

買

無錢

同條女一齊睇咪算
跟住個劇情玩

台豬咁識玩

台豬真player

全部買返黎未打開過黎睇
本子廿蚊本 單行本五十
3年

仲有本hisasi畫集

賣尼祿

果2本比人走左數
我有本係床下底深處

應該要有3本，觀賞用，收藏用，傳教用

有海關

飛左佢 連二次元公仔都呷醋

有無mofu

佢知道了
亦都證明了我是個專一既人

有本 WITH 尼祿

唉，一有囡就咁

樂不思蜀

有女必需死

自己姐控就叫人有女必須死

佢有女沙煩

呢度係咪得返我一個毒撚

沙煩起碼仲識反抗master
佢手上個d奴隸黎 .gun

我真毒 女仔手剩係小學雞時拖過老母

真男人 我偶像
有新老婆 舊老婆就丟

抽野又爆死
又要比尼痴晒

日本豬真係
聽wuhan organization唔著衫就中招

原來係咁野返黎

以為畫本

點樣唔著衫

好治癒

牙貓著咁少會唔會冷親

野味唔怕既

防護衣呀

冇耐冇返教會，聽唔到囡囡叫我master

肺炎乞嚏

睇路啦ZMC 先唔講附近有隔離營 屋企都幾隻野味

係我就唔忍佢地啦

你地睇路至真 我有咩事你地都唔洗旨意走得甩

我用56k上網應該無咁快中招

Dr.Stone漫畫最新個集

有兩個moon換

咳咳咳咳咳咳

傳教

攬炒咪好唔洗孤單上路

幫個modem 戴返個口罩先

幾點開ser

17:00 hk
18:00 jp

無口罩，笠住condom先

笠咩都無用 我呢個病毒經fgo傳播有加過我fd嘅都會中招

中

GOGOGO

終於有人出左院

40抽得1張4*禮

完

估唔到我地之間既友情去到呢到
再見了

竟然是肌肉女

齊5張裝果陣寶4

活動靠你了

係繪里飄

齊裝齊人
開波

啲技唔差

如果連射到先黃埋佢,留多D子彈比2.5後半

寶具幾hit?

大家真係戒下課 自從我跟左尼哥戒課之後 人又靚仔左 五星又易抽左

個個都課金,好RICH

個np率

咁有女未

似連射到喎

又一個無囡既情人節

睇黎好差？

果然靈3和裝

Cow緊

真係好撚閪柒串

寶具冇buff打得3%

點用

有雙叉電唔覺得會連射到

連唔連發到

開圖鑑算

好嘢唔洗課

真係1hit?

連射唔到就算了 留錢買口罩

NP率0.57

4

好彩冇追寶開圖鑑算

呢個病毒係逼害過狐狸先會發病

咁多人中肺炎啊?
中...中牙!!

多撚到要bo5了

綠叉np

可唔可以拎走佢
下個月比隻小太陽或DIO我

低到笑
不過都啱嘅 佢np率再高少少就太屈

呼符單抽蛋糕

蛋糕黎架？

同式部一樣,鎖靈1算

笑了
7到

呢d我多數歸類為 佢串得起

件和服幾好丫
係靈2不知所謂姐

尼痴抽不到的鯖是廢的

寶1開圖鑑算 但又想100lv 張伽摩禮😂

學我,抽到5張裝即停

抽1張禮算,想留d力

真正冇腳冇奶冇樣

最尾個屎忽好似有d怪

點送朱古力比friends

流汗吧 文學少女

你一講完貓貓就出咗黎

珍 人生大贏家

想問下 mh周年有咩要趕住打 我知14號完 之前無on過

龍娘衫

用型就冰牙龍,宮廷武
之前D合作裝就雷狼+波, 全部升上好都係用好友之證

02諗起龍娘

4盒 thx

依家啲nk貢串

帶錯職入去

點知又3T到

咁我繼續肝絆啦

個樣不討好

綺羅星

Mofu

歪到

啲種田多到

豪多蛋糕

人造人差一張

寶石+WCBA+孔明
應該要咁先連發到

ON9
連歪2次

繼續抽!

換人我用返阿塔算

十符中左活動5星禮 不錯

十抽兩張5星一張4星

爭五塊鏡先30到
金料用蛋鏡

差靜香未登月
唔係就已經齊左健身少女組

ok start your engine

連發唔到嘅綠aoe無乜存在意義

小刑

得bo1

冇蛋

珍
樣又唔係特別出眾 波又無 腿又無 綠卡但連發唔到 咩賣點都無 仲差過小刑

一日打唔打得切

我4星裝先得6張

小刑有被迫害睇佢hamham一用

又唔好咁講, 清姐仲做到平日刷FQ嘅一發大炮架

小刑好J啲

小刑正好多

有人研究到點用未

不是吧

換人連射
淨係得尾王血牛+食到特攻先會咁用

張5星禮可以配合好似?有加np率

無起始NP點會有用

新CM

食齊3特攻真係乜都化灰

都好似係

點解仲係頭三個

抽bo1抽到突滿左張5星禮

聖誕呢張？

516,158,226
新手求加
順便送朱古力

50NP裝就用蒼玉+嫁王啦
唔係啱特攻都唔會拎清姐出黎，唔太需要擔心唔夠dam

負擔好似一般般

直頭易升

bo1收藏算

個個話唔抽,最後有石就身痕

唔抽

淨係抽下符

岩岩又有石抽
但廢到唔想抽

扯唔起

過2日雙pick再戰

手痕又抽左

好正

好可愛喎
元氣少女

on9

各位不要再課金了

姐係中啦

咁難抽

我拒絕

龍娘level

前方可是地獄

7pack

同4葉一樣

用sup已經feel到係行弱智路線 開技自拍 開寶具語音散發住智障味

話紫式部傲嬌

全叉咁濟

痛
頭先手痕倒多2pack，連人造人裝都唔多張

第1抽
信長
第2抽
沖田ALTER

得孔明雙CBA
不過換人衫太麻煩

第二塊就中想睇劇情嘅泳小刑

今年收唔到kama粒朱古力了

咁都關老芥事

連發唔到既綠aoe,捨棄
仲要四張圖都唔吸引

仙女

人間即是地獄

有時候真係忍唔住笑.jpg

一堆人教劍榮整朱古力

我貓弓屌打

禮裝先係大獎

小刑又寫信

splatoon

牙刑又示愛

牙熊

有靈衣

法國0課左成年 得泳武藏noba同小文西無抽到

歐洲人

有眼鏡又唔同講法

歐洲

果然rule 34

情人節對於我黎講只係二月既其中一日

見到佢個寶具pose已經知道一定有人畫

me 2

囡囡話你送乜我都鍾意係咪即係伏已中

又晒命

滾
乜都話無所謂的女人先至最恐怖

想J和服

用符黃左
有8張伽摩裝，突得

射哂落海

抽啦 仲等乜

😊

屌呢個emoji真係

無所謂 你送乜我都鐘意 😊

慘過泳武藏

操你媽有女既立即離開

agger

台主今次挑戰到神父記錄

燒死佢

最新記錄好似係天草？

台豬又贏

寶具稀有台詞

邊可能
4pack+25符

今次寶2算
一陣2.5又出隻天花板分分鐘唔夠錢抽

個背景新海誠黎？

連發藍劍 村正

冚po鏟

switch都啱？

個畫風我OK 我本身好鍾意呢d 花lee look look

睇落四葉性格？

其實係咪只用星形朱古力去拎禮裝就夠？

用你個隻夠了

四葉性格係出賣人
扮慘 扮唔care
呢個新角色係一個咁扮野既人?

😁

我好似試過1PACK BO4

無課到金拎嚟買㕦KF94😷😷😷 屌你貴撚到...

廿符一張三星裝一張五星裝一隻1001
黑人問號

D英文又幾正常

好後悔無抽弓貞
開左圖鑑算

我連圖鑑都無開

你啱 我改口 係前期四葉性格

最快寶5應該抽黑貞 4pack收工

我最勁個次得10抽寶3

你地再講自己抽成點都無用
要記得有人30pack都寶0

抽咩

清姐真係非常high tension

48pack 寶１嫁王
求挑戦者

除左懶貓以外，其他都係不幸嘅故事

親生老母賀圖

5星noba果次淨係符都中左兩隻

2盒thx

迦勒底草子

只限清少納言(Archer)裝備時，自身在場上的話，我方全體的NP獲得量提升10%＆
Critical威力提升10%

這裡似乎，有著太多令人快樂的事物。

她所遞過來的東西，是以五顏六色的貼紙所裝飾而成的一本筆記。
我並不清楚那密密麻麻所記錄著的手寫文字，有著怎麼樣的價值。
只不過，那毫無疑問的，是「如今的她」的話語。

喜歡上的事物，感到棘手的事物。
初次見到的景色，以及所遇見的人們。
至今一直，十分重視之人的事。
還有就是──

「可不能讓其他人看見喔」

她如此笑著，說出了這句話。

有冇講佢點解弓階

到底重視之人係佢老公定係定子呢

在下

懶貓抽信長

懶貓背後有公司又有觀眾課金俾佢抽
點同一般玩家比

轉

啱啱先俾返kf94嘅錢個fd, 又係眾志買多盒口罩，信用卡已爆limit

rare寶具台詞應該係京都旅遊廣告台詞

差靜香就齊人了

朋友朱古力係任用都得?

無

開關前個個就係朋友朱古力?

催情朱古力

kf罩到底好唔好用?

加列斯果個，你班圓桌

高文食104個
莫仔唔想輸食225個
人妻洛特300個
啲cup cake會唔會整得太多

想抽了

我都未用過，只係之前買唔到平果啲要住先

s凜超長 3個出晒黎

善 京都
惡 拉斯維加斯
女神 oniland

我地全部人爆死就係黑仔 除左懶貓可能叫幸福(增加左收視/知名度)

唔怪之得硬不起來

有冇人記得瑪修朱古力係邊幾張

講起懶貓就嬲

超人氣天字第一號唉刀

伽摩比你揀要邊個look

卡面靈4，模就靈2

唔知點解有陣龍女同牙福feel,
好撚噁心,
不了

呢個凱留嚟

唔撚做屌
返屋企打飛機好過

接頭皇者

牛b死了

點解咁鍾意用佢惡搞

顏藝都多到

楊玉環啲火侍女會講野
果啲會唔會係克子黎

都是元氣少女

三田
FGOバレンタイン2020イベント。グレイ、司馬懿（ライネス）、アストライアの三人のチョコイベントについて担当させていただきました。短いながら、彼女たちらしいチョコは何かな……と考えながら書いたシナリオです。どうか楽しんでいただけますように。

小刑出黎做乜撚
好㷫地係個pool到喊咪算

楊玉環可以放埋入廚房組

班侍女

課唔到 咩事

烹飪好掂

好事嚟

人哋有波

不對
佢以前做妃子點會自己煮野？

最後果幅圖薄本姐係點

有家姐就係咁

所以陳同佳引發ww3

諗太多了 所有家姐都係八婆

寶5點少得我，180石寶五帝皇花

咁多

都好似好認真咁學大陸啲梗

星空都成日去中國旅行

由尼大睇圖驗證

寶一黨

課到了 之後10抽bo1

清少納言好得意

小文西劇情有毒

好耐無見過咁正既沙煩

好嘈但好可愛
btw好似得我同你黃左

咩嚟

驚都唔想開

有女使撚玩驚咩

要

啲勢態語都好正

收倒風台主歐洲人

正常
黎緊神化後半part隨時又跳d廚角落地
唔敢抽電子妓女

鳩派朋友朱古力算

給禾

宙斯 凱尼斯 雙子座就出硬
村正 秘書狐 2禮 3揀2

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

絆2嘅voice本人自己都唔知點解係archer職階現界

為左張黑櫻禮裝爆死左

啲FD子朱古力有咩用

你送fp比人
自己收綠方

抽到 夠QP就比杯了

痴撚線

真係用clone復活？

唔係 睇落應該一開始就無死 吳一族救左佢

我屌... 神作!!

不過都係黑木天下第一

呃埋班黑幕咁勁

fourze

哇屌

出番舊主角既話= =咁個兩件新既有乜用
定係不嬲套漫畫個主角其實係個阿叔

屌點解上次張武藏咁易出

Tamamo 又整左朱古力過我食

貓貓:養肥d就可以食了 (磨刀

係咪無得睇有無朋友

貓貓邊捨得食我 食左我邊個餵佢

搵another老襯

不撚得了

上次主角係黑木
今次其實係魔槍超人理人

你老母 宇宙凜個劇情長撚到 親生女

考古巴番去，我就番黎

夏綠蒂•柯黛情人節巧克力劇情翻譯
。

夏綠蒂 「御主，您在這裡啊」

GD：夏綠蒂

夏綠蒂 「是的，是您的夏綠蒂」
夏綠蒂 「呼呼呼，那充滿期待的表情...當然就如您所期待的」

夏綠蒂 「……」
夏綠蒂 「來，這是巧克力」

GD：謝謝，我很開心

夏綠蒂 「不用客氣」
夏綠蒂 「那麼我就先告辭了」

GD：那麼
GD：非常好吃...!
GD：?
~~~~~~~~~
夏綠蒂 「情人節」
夏綠蒂 「沒問題，我已經習慣做點心了。按照程序，仔細地製作的話就沒問題」
夏綠蒂 「只是...」
夏綠蒂 「對手...很多」
夏綠蒂 「多過頭了，御主就算攝取糖分也該要有限制」
夏綠蒂 「用淘汰賽限制到只剩一個人比較好?」
夏綠蒂 「……」
夏綠蒂 「不行，完全無法想到勝利的情景」
夏綠蒂 「如果偷襲的話...。不，果然不行」
夏綠蒂 「不，看不到除了被反殺以外的路線」
夏綠蒂 「這樣的話...至少，至少也要送出毫無缺陷，完美無缺的巧克力」
夏綠蒂 「像是外行人般做出來的美味?或者完全不像外行人所做的美味?」
夏綠蒂 「完全沒有這種多餘的想法」
夏綠蒂 「只有做出連職人都投降，這種等級的巧克力一途」

~~~一個月前~~~

夏綠蒂 「嗯...基本的食譜是這樣...。然後砂糖的量是...。」
夏綠蒂 「減少砂糖的量的話，反而變難吃...」
夏綠蒂 「謝謝你」
夏綠蒂 「嗯…」
夏綠蒂 「接近職業的業餘水準...吧。還完全不行啊」
夏綠蒂 「哈...……」

我知道的，我是心裡有數的。
就算是普通的味道，也能讓那個人滿足，讓他高興。
是因為贈送這個舉動而高興的，和味道沒有任何關係係…………這點，應該是真的。
像神般的偉大，像鬼般的力量，像英雄般的高尚無論哪個我都沒有……
所以，這純粹只是我的自我滿足。
因為不管比豪華，比實力都比不上對手。
至少，想讓盡全力努力過的證明...……
可以深深地刻印在那個人的心上。

夏綠蒂 「完成了!」

深呼吸。
心臟的跳動聲越來越大。
表情沒有因為緊張而變得僵硬吧。
在某種意義上，御主的溫柔就像是一面鏡子。
無論是好人或者壞人，無論是尊敬他的生存方式，或者不認同他的生存方式，因為這就是他們，如此地全盤接受。
這是我所做不到的。
有無法認同的英雄，有無法接受的存在。
然後我比誰都更加，討厭自己似地無法認同自己。
送的禮物會被收下吧？
會覺得開心吧？
但是，對於唯一認同身為從者的我的那個人，我不想只有這樣。
我想給他一生都忘不掉的美味！

夏綠蒂 「御主，您在這裡啊」

夏綠蒂 「……」

(偷偷摸摸...)
(耳朵貼在牆上)

『非常好吃...!』

那是充滿著...
滿溢著感動的聲音

(太好了……太好了)

被那言語所感動，情緒一發不可收拾。
變成了想暴力地發洩一下的感覺。
出乎意料地，打了牆壁一拳。
雖然覺得這樣的自己像個蠢貨……
但的確稍微喜歡自己一點了。
。
<給墜入愛河的你的禮物>
夏綠蒂．柯黛送的情人節巧克力

是超越了職人，連職人都難以到達等級的逸品。
寄託了所有的思念，或者是寄託了太多了思念以致於無法察覺。
你應該注意到了吧?
這個巧克力，為了能讓你多留下一點印象，以及將所有技巧發揮到了極限的事。

當然注意到了。
她的奮鬥，犧牲，你一定能理解。
至少，她是如此相信著的。
————————————————————
好女仔 真係好女仔

考古巴

起碼唔洗瞓街

好過露宿

住hostel仲易出事

泳武藏朱古力劇情收埋左啲設定
武藏嘅漂流已經用到可以指定地點
漂流果陣畫面係綠色版嘅靈子轉移
武藏同迦勒底嘅靈子轉移相性唔好，要用3騎份量嘅魔力去轉移武藏一個

book 使用漂流

Protea朱古力揀野選項會唔比你

發雞盲食左瑪修粒朱古力，唔想做人了

佢唔再係你條女

原來S伊絲塔都可以拎唔到

會拎唔到?

咁大鑊

分享比唔識日文的巴打

拎唔到唔會用粒朱古力
只係bad end就無野收，要你再睇多次

無柴刀唔好玩
泳BB密室監禁play

S伊絲塔一開始揀錯就會大爆炸 迦勒底灰飛煙滅

阿拉花瓜結局

無課金心情愉悅

你有女梗係

拎D錢買玩具仲好

sex toy?

尼祿膠

下年係咪出和泉式部

話說white album係未有新膠

我隻賽車尼祿到未...

唔係逼你睇3次架咩 京都 賭場 遊樂場

02/08/2020 06:20 Dispatch from outward office of exchange TOKYO INT

尼痴可否講多次你個代購page

尼祿屋

慢慢 我20號先番香港

冬馬同bitch

PAY5 PAYME到我
想交卡數

而家？定等件野到左香港先

你放便咪依家,仲有幾日就到期

呀屌，掛住睇情人節劇情唔記得落車

有冇圖或者link?

望落好似麻麻

望到就冇左抽既意欲，謝謝你

key黑貓

得意過蝦娘囉

鑽石公主號 再加44

19咁都無事 定仲係潛伏期

郵輪一個有事，成船人都好難冇事

希望p5s真係有芳澤依d好女仔

20號先有得玩R見芳澤

DLC/P5SS

協會衫先係正解，雖然都係睇對面血量

幾時開始成日玩黑貓
利伸，好憎隻背骨貓

CLS

この時点で既に結構強い...
そして大塚明夫さんと大塚芳忠さんはふたりとも悪役だよね...？
この上に虎は池田秀一さん、リスは黒田崇矢さん...、しかもトンボに杉田智和さん、アリに井上和彦さん、そしてまさかのウサギに諏訪部順一さん......
トンボから下はチョイ役だろうけど豪華だな...

正撚到

另外兩個都正過佢啦下話

冇圖你講咩都得架啦

洗衫板不了點都飯糰正D

可可蘿都好屌過黑貓

e變態好撚好笑

想睇日版了

台支大戰

尼特王

真人版雪代緣又幾型

緣一cls

新手+1 added
2.5出先開始玩, 龜速爬主線到1-6

幾時有秘書狐朱古力收

神級外掛

可可蘿除左係伊藤美來配 冇可取之處

但係套野唔多掂

當聽配音 都唔係垃圾到睇唔落

大哥哥

就係唔想開日本ac

真係唔怪得上壹會咁sad
雙胞胎 但機體性能完全唔一樣

今季最好睇真係ID

轉ios lo=.=

IOS咪又係要開多個日本ac

android仲容易整d

problem solved 👌👌

an俠要vpn=.=

+2
530981232

-.-